覺唔覺今次社運最終既結局係攬炒？

目前個形勢：
政府走強硬手腕，一步都不退讓
年輕人亦無懼政府，繼續上街抗爭

分析：
睇得出政府非常著重穩定權力，
要維持絕對威信，走強硬派路線
寧願犧牲本港經濟利益，都唔及維持威信咁重要

你見香港總商會出晒聲明、本港股市大跌、零售及旅遊業經走淡
即使經濟數據已亮起警號
但政府仍然作風依舊自我，
仍未有誠心聆聽市民及各界訴求，
未見有心和解及妥協，化解社會矛盾

其實都已經好明顯知咩事

有咩問題

而家擺明攬炒

焦土派呢

見大家呢排買港股搏撈底
真心覺得不智

唔洗擔心
預咗

因為無論如何都回不去

而呢個結果係林鄭造成
由佢派黑社會平亂個刻開始
事情已經回不去

我地既目的一直都係攬炒

Can’t wait

打得贏共產黨嘅機會有幾大，你我都知
贏唔到唯有攬炒

經濟唔好係中美貿易戰嘅影響
全球經濟都唔好，香港同中國行得咁近，受到嘅影響當然更大
你以為冇遊客真係中國政府停自由行？只係中國人開始冇錢喳
咪再同藍屍一樣將所有野屈落香港人身上ok?

既然都死點解唔拉多啲一齊死？

焦土派進場

係中國攬香港炒
社運咁岩係同時發生
炒多兩下

講真你問我最終點
我一直都覺得唔會成功
但盡做架咋
做得幾多咪得幾多
if we burn, you burn witg us

政府：30年後「可能」攬炒
示威者：馬上攬炒

你係普通市民，你撐邊面？

攬炒邊個驚D

我地已經有咁多手足被人拉左
無左未來
我地話過齊上齊落
政客商家佬都唔洗止意可以有未來
我地一係一齊贏 一係齊輸

all or nothing

我地後生仔都冇未來，當然攬住你黎炒

唔係預左中共唔放手就攬炒既咩

出老解就返屋企訓覺都係呢個道理

唔會有人而家先知掛

推

Why not both ?
本港零售及旅遊生意額少咗係事實
少左班大陸土豪黎港消費
你以為d 商戶畀得起啲鋪租？
到時一頂唔順，一爆煲
就會出現連鎖反應
我都唔敢想像會有幾轟烈

要撈底唔係唔得
但一定唔係而家

攬炒未即是成功

真心定假燈

大家，點做好？
與其捆綁大眾未來同不理市民生死政府Bargain
不如直接武_ 革_ ？！

攬炒係好事，救港係要先焦土，後重建

都係個句 一係你就俾條生路我地 一係就大家一齊死

我預左攬炒㗎喇 還惦中共都要滅盡香港人
等佢洗血中國人接管香港 香港人重有咩可以輸？
為左下一代 咩都好 要反惡法同垃圾管治到底

買唔起樓既城市仲需要珍惜？

我呢d中產真心唔想攬炒

我地唔係要攬炒
唔係要損害大眾利益
而係要視死如歸武裝革

all for one
one for all

有幾多人真心捨得攬炒，100個其實都唔知有冇1個。。。

要強調返係政府攬炒
政府要做總有方法可以平衡雙方和平收場，但佢哋自己企到咁硬同選擇攬炒無分別

我唔介意

對住啲自私嘅人
我地要比佢地更自私
攬炒!

焦土派或成最大贏家

中產咪依家做好避險部署
有咩好驚？

遲早都係炒嫁啦

50年不變
依家先過左一半多少少就咁
快撚d炒左佢仲好過

等班港豬一日到黑歌頌港共

今次唔攬炒去做順民，十年後香港一樣會玩完。老共嘅殖民政策同透過大白象工程去陰乾財政儲備會最終摧毀香港。

呢場運動真係許勝不許敗
雖然邊邊贏都好，都未必有好結果

政府贏就唔洗講，完全可以移民

市民贏都好大機會好似前幾年下革後咁，樓價都係日日升，繼續絕望

唔好諗住2047可以安然成為一個普通中國人，到時香港人只會成為低等中國人，好似新疆咁。

攬炒好呀

攬炒咪攬炒驚西
我樓又無 股票又無 戶口得果廿萬
最好快撚d全炒 等班藍絲廢老受下都好

只要政府回應所有訴求
我地馬上停止任何影響經濟嘅行動

邊個係莊邊個係閒都未撚識分 政府肯聽話我地咪唔搞鳩你經濟囉

林鄭係大台，林鄭真焦土派

咁咪岩囉 我地都係想攬炒 我地有咩輸姐 賺錢又唔關我事

只接受兩個結局
我地贏
攬炒
睇吓邊個代價大

有咩問題？

係對家抹黑得多，無人敢黎炸

d官咁多資產
一走飛去第度退休都得啦
一定係我地代價大

winter on fire

真心 預咗攬炒

無問題架

All in or nothing

來吧 讓香港浴火重生吧

焦土派等得好心急

希望快D攬炒，諗起都興奮

哇好靚

響應焦土之母

寧願攬炒都唔想輸
即係話 即管攬炒

如果嬴唔到 輸又死L硬 何不攬炒

政府唔介意經濟變差，唔介意社會撕裂
政治任務大過一切，錢佢地真係唔太care

可以點，攬炒

簡單d講 本身打算用送中手段強收財產返支那 但係香港人走哂出黎抗議以致失敗 所以借題發揮接二連三搞亂香港搞死香港 共匪就可以出師有名硬著陸搶走你地既錢

懶人包：想借送中黎搶錢 點知衰左，唯有打死你再搶

反正d錢會送比支那，我寧願攬炒

過咗22年咋
點樣一半仲要多少少

就係要攬炒，你終於知道了

發國難財
食人血饅頭係咪就係依d人

市道唔好
多人炒咪更多人走出黎

所以？
唔係預左既咩
政府唔回應咪攬炒囉

林鄭都話咗同我地玉石俱焚啦

政府：30年後你班廢青收成期，關我撚事
示威者：馬上攪炒

政府贏，大把人走，外資即刻驚變大陸

民眾贏（指回應5大）或者林鄭下台？再或者比你行埋雙普選
大陸一樣用盡任何方法派人搞個議會
好似宜家台灣咁，整個「發大財」洗人腦

中共唔會咁容易放過香港

比你一國兩制，最多去到2047，之後？中共即刻行一國一制

即係點樣香港都會走向末路

所以？

是但啦 成全佢地 一齊攬炒

等緊外國援軍，一有外部勢力介入，平衡就會打破

記得轉哂d mpf去外國先

淨係撤回惡法其他冇郁過

喺敵我戰力咁不均既情況攬炒計贏
------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

攬炒有乜問題

攬炒先最好

大佬彪你賭波又廢 炒股又廢 時事評論都廢
你不如收皮吧啦

痴線 人地有哂外國護照 隨時走人
你同班普通市民攬炒？

欖炒～巿場一般應該會炒癈老先

其實好多人都有攬炒心態，本來就作好最壞打算

睇唔到其他出路

其實最難搞既係買左樓但又冇乜cash既中產

有錢果堆一早轉晒cash做美金/其他避險工具，又多數有外國護照

未比到首期果堆 都可以轉美金

唔係個個都有心攬炒一鋪清袋
尤其是中間派
而中間派係社會入面都佔幾多人
點樣令佢地覺得我地會贏 去得到佢地支持

走咪走，香港咁大個水塘佢地帶得走幾多
到時回復返正常人既生活，唔洗個個係度捱生捱死為階磚

望住攬炒巴，智者一早已看到結局

不過個結局都唔錯丫

你買唔起 大把人買得起
唔好認為自己得唔到既野就要全世界同你陪葬 然後又比你買得起
你今日買唔起
就算攬炒重建後你都一樣買唔起

我要攬炒

焦土派:

咁你咪比心機搵錢移民

焦土派全面進場

就算攬炒 示威者都唔會讓步
最後政府一定要妥協
最後佢輸晒所有野

唔好再提大跌市
我要jump啦

如果我地一炒，我稔美國，其他大國會想同我地合作，分我地餅仔
但首先要贏

預咗攬炒

喂 50年後一國一制 係一早傾好左
你唔想接受都要接受
唔滿意既 更應該搵錢移民
離開呢個鬼地方

但到你有錢時你又會唔想走

啱啱先開始嘅事點解咁快下定論

今次係革命，唔係社運

焦土！

不嬲都想攬炒
屋企人同大陸有生意來往都好支持攬炒

香港人就算死都死得有貢獻
加速支爆係對人類文明做咗件天大嘅好事

呢度財經台
用番財經角度去傾啦

前兩日林鄭個記招講到好明顯
推波叔出黎，話大家睇實黎緊經濟數據
好明顯係想將經濟下滑，推晒去遊行示威到

照咁睇，黎緊無論hsi, ccl, gdp, 零售數據 etc...
波叔死都要死個負數出黎

依呢個邏輯......投資部署...

走呀！！！！！！

if we burn, you burn with us

不知幾想攬炒！

一開學就完啦可能

正正就係我想要o既野

計錯數囉 sor99y

Burn with us既意思
係以牙還牙，損毀敵人

唔係搞不合作運動拖垮大眾經濟民主

拖垮經濟民主只能由政府政策失誤引致

焦土派覺得任由政府政策失誤拖垮經濟民主->全民覺醒反政府—>全民視死如歸拼命

但現時拖垮經濟民生若由示威者發動，只會令責任去左示威者到?!

我係廢中，真係驚驚地

但焦就焦啦仆街！！！

攬炒囉
We’ve got a city to burn

窮撚呢

所以民間記者會係有必要性

If we burn,they burn with us

then？

應該點做先威脅到政府？

係又點
一係贏
一係輸 輸都要同班仆街一齊攬炒
If we burn you burn with us

離午餐肉換可以清水灣獨立屋嘅日子又近咗一大步

要講埋揭示左

政權腐敗
執法不公
監警無能

嚴重損害法治

導致資金撤離香港

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

仲買港股

買午餐肉好過啦

抽曬中資銀行啲錢出嚟 兌換美鈔
呢啲基本嘢自己唔做真係咪怪人

攬炒定被屈機揀一個

其實成日吹捧去機場搞，係咪因為有冷氣？
根本呢一刻全世界都知香港乜野事，難聽d叫柒出國際了。 政府都唔知幾想你地去機場，睇死你地唔敢係國際層面亂黎，剩和理非唔會勇武，岩晒佢地心意！
仲要去3日，個人認為多撚餘

到時係冇攬炒呢件事，只有香港單方面炒，中國著數攞曬

對立的情況惡發，社會氣氛都唔會好。本來用時間可以沖淡下，但我覺得外圍因素 先係最大影響力。

等通縮

攬咪攬
現有社會所謂嘅利益我都冇乜
錢冇
屋冇

經濟受損, 最受害係商人、財團以及有大量資產在港的大陸人, 年輕人現在就算儲到首期都要供30年樓,做成世樓奴！
焦土後起碼年輕人唔駛做樓奴！

難道還天真到以為出嚟遊行,叫下口號,大陸就會俾雙普選你嗎？！

焦土是無差別攻擊, 本身是一個悲劇！
“攬炒” or "not 攪炒”, 不是一兩個人的決定, 是中央與“新時代”Hongkongers 的互動

好明顯，你地去到幾盡？
傻豬

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可，天佑香港

就算個運動唔進行，都係一齊攬炒㗎啦，而家中國內憂外患，資金外流，唔撚夠錢，仲要比美國佬插幾刀。你話佢死唔死，佢死我哋條仆街架啦。

快啲攬炒

攬炒咪攬炒
If we burn, you burn with us

絶不退讓！

點解彪析成日都上到熱門

要同外國人宣揚:
Stop trading with Hong Kong
Hong Kong is China ALREADY

所以機場集會有用

目標不嬲都係攬炒

攬炒幾好
等班收成期既得利益者收皮
大家歸零你話後生仔競爭力強定班廢老強
睇記者會就分到高下啦

但樓市繼續升

個人覺得結局會慘過 2013/14 年「烏克蘭革命」
stand with Hong Kong, fight for freedom

唔知點解成日開Post 都上熱門

我地可以發動d咩黎攬炒？

日日塞地鐵？

是但

好似雨革咁輸, 都好大可能。。。
攬炒, 係暫時最好既結局,
除非中共支爆先, 唔係我都見唔到香港會贏
sor, 係有d悲觀, 不喜請插

攬炒有乜問題？

我地已經無野可以輸

唔攬炒
結果就係自炒

If we burn, you burn with us.

炒爆佢 旅遊業再跌仲好

快啲爆 呢個泡沫咁多年係時候要爆喇

咁睇下佢傷啲定我哋傷啲喇
如果無好似囤地波或者收成波咁 其實無咩所謂啦。

其實呢啲滿街金舖，滿街藥房，同埋成地自由行本來就係唔正常。
變翻原本咁樣你點解肯定係唔好？

一於攪炒

唔攬炒都買唔起樓

樂見攬炒, 成班收成期一齊死唔錯呀

咁做唔會爆，無黑色旅遊警示，過去靜坐，屌親都係426/廢老

攪咁多野都係想攬炒

同埋貴租分明係地產商嘅錯。佢哋一齊死，只係因果報應！！

香港啲小店咁難生存，香港人無機會發揮創意，無得創業，你係咪睇唔到呢啲？

我覺得係6.9嗰晚103萬人港島大遊行完，換來林鄭閱哦，仲要繼續6.12繼續二讀開始，就已經係回不去。
因為當時係遠超23條遊行人數，歷史新高，政府都係不聽，仲可以回去邊度？

其實香港人而家係香港己經係三等香港人。權貴同新香港人先係一等同二等。

根本政府醒目嘅話唔好搞搞震，俾翻個雙普選先再講啦。

If we burn

根本大圍經濟差
政府咁岩可以用來擺落呢壇野度
經濟攬炒我唔怕
50年不變呢d on9野係上一代無腦仔先信
純粹遲來都而家來
我怕係怕前線班後生因出老解而有死傷多d

炒咪炒 未驚過

所以要好好幫佢哋同美國等地宣傳佢係點搞亂香港

炒咪炒

真

我可以接受

我係中產
有幾百萬
但真心想 攬炒

其實真係唔想輸

講咗好多
If we burn, you burn with us

講咗好多次

如果你有諗過三十年後個結果一樣，同埋而家本身都水深火熱嘅話。。。。。

全世界都知咩事？
r u sure?
親眼見到 同睇新聞見到已經係兩回事。

幻想下你出biz trip, 去到NY or London or Tokyo,
一出機場幾萬人包圍嗌口號，
第一反應 應該嚇到想走，然後同身邊親友講有幾大件事，叫同事下次去小心。

權貴日日lay 係屋企根本唔知出便發生緊咩事，殺到埋身親眼見到 又係另一回事

比幢樓綁自己一世好咩

拿我就焦土派黎
攬炒我就最撚開心

個政府等緊場運動冷卻

佢睇死香港人一定會慢慢放棄

本身生活有幾水深火熱

有d野 真係人人感受唔一樣

Push

攬炒其實係最好嘅結果

好

咁咪攬炒啦

可能已經預見經濟下行，企硬跪低都係炒，所以攞呢場運動做替死鬼
到時上返去又可以攞光環

呢個一係心態
你依家買唔到 你應該要諗點樣先得到 而唔係要全世界人去就你而都得唔到

連登古語 ：個個都心想事成就天下大亂

阻到人點都會影響到旅遊業掛~

個個後生有氣有力
肯捱嘅話你驚會餓死？
反而班收成期廢老會首先攬炒

攬炒都唔好忽佢地贏

就算連登仔 2019年fg 50k
都要草5年 先比到首期
仲要大西北
當你呼吸plan都要2年
佔中嗰陣都無依家咁離譜(雖然都係好撚柒貴)
根本上689上台嗰陣樓價已經高
先唔講689 777管治後升成點

攬炒萬歲

咁係嘅 不過我樓下日日十車八車自遊行。
佢哋唔見哂我係好開心。我都樂見金舖、藥房執笠。

就好似中國人咁佢哋以為自己係強國，但其實佢哋有好多山區兒童係無飽飯食，但係啲權貴就淨係見到自己生活好，唔理啲窮人，又係啲窮人屋企隔離起埋啲有毒工廠咁。

其實人自私真係好多嘢感受唔到。

我唔覺得大家會專登做d嘢去為咗攬炒
但好多人都明白中央的思考與做法,與香港人的想法與堅持越走越遠, 好多人都預咗結果會攪炒..

如之前所説,攬炒是悲劇, 但如果中央不是這樣處理與定性, 根本就唔會攪到攬炒

一早已經講緊if we burn, you burn with us

政府用番2014冷處理嗰招，佢希望運動最終無疾而終，我地更加唔可以比呢個局面出現

幾時有以牙還牙過？
政府高官仲係毫髮未損

當年佢一跪
走撚左幾多人

咁無辦法
呢個世界總要有人租樓

換個角度睇。
如果你父母早十年一開二二開四 咁今日你就係呢個升浪既得益者

攬炒唔係目標咩

當你岩，咁公屋比哂大陸人先點計，屌你老母

政府妥協就唔洗攬炒，中間派可以做嘅唯一一件事就係叫政府妥協

起一起底
原來係接左火把既人

我無樓無車無女無朋友
返工好辛苦放假好寂莫好想死
快d比我同班自私撚樣攬炒呀！！！

條友供緊樓
所以唔想攬炒
一陣攬炒會燒炭

同港共攬炒都可以接受
炒埋支共更好

咁點解大陸人 南亞仔會攞到你地既公屋 ？
因為佢就識玩呢個遊戲lo

唔做野 生一大堆仔女 攤大手板攞老綜
你睇下人地先係真正攬炒。攬炒你香港納稅人既錢

講句屌你老母好威咩

我知 但而家警察記者會明顯玩文宣
班中間派可能會信左 覺得係示威者搞亂香港同市民生活
所以一定要鬥文宣 同大眾講矛頭指向政府
軍心都好緊要 要令沉默大多數覺得我地會贏
如果唔係佢地會改為撐可以搞掂件事既政府
因為其實好多中間派都只顧自己利益
邊個有bargaining power拆得掂呢個局 佢就會支持邊個

攬抄，睇下邊個驚先

明白哂啦
供數唔係大哂嘅。好多人供數之餘有良心㗎都。

供俾自己住都蝕極有譜。但如果炒樓咁就無辦法喇

佢既然講得當年你父母一開二 二開四 你今日係贏家
應該係炒樓撚嚟
落地獄啦呢d仆街 必需品都炒

所以其實我哋想攬炒，都唔可以講到真係想攬炒，而係要創造一個美好嘅未來，全部中產都會共享，有普選就會安定揾錢，唔使再下下上街

起我底冇用 大家都係理性討論
咁講真。全香港又唔係得我一個供
你要搞成點我都控制唔到

要死既 你都會搞死埋其他人
唔通除左攬炒就冇其他辦法？
流失一大堆中產對你有好處？

係 可以話係要知道每個階層要d咩
然後加以包裝 搏取最多人支持

有手有腳既香港人 絕大部分唔會做蛀米蟲 伸手問政府攞錢 同埋 唔會貪福利
就係有你呢d仆街 先玩壞個遊戲

大家搞清楚先，依家係政府想攬炒
我地一直只想五大訴求

都係個句良心問題。

無良心嘅人大家肯攬住佢一齊死，算佢好命啦。

林鄭係記者會都講左
話示威者要同人玉石俱焚
就係想令人對我地反感 改為支持帶到穩定比人既政府

破而後立

恒指日日跌300點，睇下示威者驚d 定政府驚d?

呃人善心嘅人我真係祝褔佢啊。

香港人唔會貪福利？ 只係想貪都冇資格貪
有4000蚊攞個個係唔係都入表攞

有得貪係一定要貪呀。果d福利本身就係你地d血汗錢來

到依家既目標都係攬炒

樓又買唔到， 食個飯都70蚊 ，又上流唔到 ，中高層成班大陸閪，依家連自由都冇。

經濟好又唔到我得益。

股市跌同抗爭無咩關係喎

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

除咗佢跪低 或者送返哂成個香港俾中國之外無其他選擇

唔係樣樣嘢都可以返轉頭
6個年輕人嘅生命一去不返

香港係中共金庫 有香港關係法 免關稅區 科技產品冇禁運
就攬炒 香港人冇嘢撈 你支那人要食草 內戰
香港就獨立

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推

傻既
咁不如set果限樓令啦 一人只可以買一間咁好未

置諸死地而後生

但你要諗 經濟唔好你會慘過食兩舊屎

Burn together 焦土萬歲

我指咬老綜
相對嚟講除左d獨居長者
好少香港人咬老綜
但南亞 150就....

咁依家都食緊 點解唔搏 食返碗飯/粥

一舊屎同兩舊屎 咪一樣

全中

經濟唔好
推翻更易

其實真心想攬炒
有咩所謂

而家講緊攞衣食住行去炒就係一種自私嘅行為。
例子就好似，眼前有一杯水，但你唔頸渴，呢個時候你眼前出現一個好需要飲一啖水嘅人，正常人咪俾佢飲囉。但當一個人選擇同呢個口渴嘅人講，好啊，俾你飲都得，不過你要俾翻回報我。你唔理呢個人無呢啖水會死，都要賺佢呢筆錢，無話唔得嘅，無品姐。

快撚啲 美國唔該幫幫手 補一補刀

推翻左之後呢 ？ 成個路線要點走有冇提過？
唔係一句攬炒然後就不負責任就完左

其實攬炒對中共有咩影響?
而家香港對中共都無乜實質經濟作用. 香港死了, 外資會轉到上海,北京.
攬炒好似淨系香港會輸.
有錢的人會表面上輸多d, 窮人表面上輸少d.
但實際上我認為窮人最終都系吾會夠有大把手段的有錢人鬥.
而家我地個個買到iphone, 攬炒後有可能會差到連好d的外國產品都買吾到.

即使強如美帝都係咁 只要係資本主義社會就係咁 根據二八定律來分配資源

除非你想行共產囉......

網民：政府真心想玉石俱焚

林日曦：佢有冇諗過，佢咁搞落去，佢哋啲玉會焚，但石未必會焚..

很好

要做多d文宣 推出去

無自由同死左有咩分別

特別係個信用系統唔可以裝

攬炒真係咁不負責任架
如果唔係咩叫焦土?
我淨係想睇口講愛國嗰班,有生之年變到一國一制既樣
我無野輸,我想睇班垃圾中產輸哂所有野

You again

你可以覺得你識得攞盡褔利好叻，係醒目仔嘅。
的確係六月之前，我都相信呢個係香港一種普世價值嚟。

不過而家講緊嘅其實係政策問題。
例如，香港政府刻意去限制公屋/居屋數量，無視成千上萬而家住劏房嘅人嘅需要去同啲地產佬合謀。呢啲官商勾結禍社會下，仲去炒高樓價搵著數就係無品。

其實派糖的確唔係一個好嘅政策，政府係應該攞呢啲錢去教育同醫療度，而佢分明係想社會怨氣無咁大，等大家有有一筆意外之財嘅感覺，而唔放重係民生或其他政策上，想亂咁過人工島/送中條例。佢都係睇中人有得貪就貪呢種心態嘅，佢就係想人模糊視綫姐。

最壞結果咪if we burn, you burn with us

依家贏既機會好似愈黎愈細 攬炒係最好既結局 點都好過好似雨傘咁輸

焦土派或成最終贏家

無㗎，無必勝，都係見步行步，而家日日都差緊落去，點解唔搏下？

支持攬炒

如果best end 係革命成功
good end 一定係攬炒

依到班撚樣個個渣股票跌2成佢地自由民主都唔撚要啦

事實上香港係一個最自由經濟體，就係因為佢係最放任，咁一定係有壞處嘅，只係其他地方會修正，但我哋無權去控制同要求個政府修正同埋停止官商勾結姐。

共產主義原本係美善嘅，只不過使用佢嘅人心地邪惡姐。
而家唔去話你炒樓犯法，只係話你無品姐。

而且，你唔係真係有錢買，只係靠供想去賺人哋錢，咁你有惡果都係自討苦吃，點解會怪落其他人身上？投資係睇你眼光，邊有得賴市場？
你買幾多，無人接手都係會死，97大閘蟹無見過？

由必敗到攬炒
呢個已經係好滿意嘅結局

咁多位 辛苦晒

寧可攬炒，都不會割蓆！

香港已是油鍋
掉你落去你prefer細火慢慢煮死定猛火一野煮熟？
如果香港人此舉觸發埋中國政權砍掉重練，咁真係留芳後世，timing亦都唔錯有美帝助攻

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

fine with me

唔攬炒搞嚟做乜？

政府跟本就係自我感覺良好
政府一切都是對的, 有錯永遠都是反對派非建制的錯

對政權不滿。攬炒又如何。

攬炒都好過輸

其實所謂「攬炒」實質即係做d咩行動？

All or nothing
唔攬炒唔通俾佢溫水煮蛙，繼續慢慢拎著數？

有冇人答到我？

其實都唔係我哋主動多，例如出解放軍，靠我哋出唔到。

點解樓主好似講到係社運搞到攬炒？
而家罪魁禍首係林鄭同政府喎？ 就算最終攬炒只可以怨林鄭管理不當

攬炒有咩好處？

咁你覺得攬炒後果係點

攬炒咪攬炒
香港人連千幾粒催淚彈都唔驚
攬炒算係乜

係政府迫人玉石俱焚
為左公義！為左付出過既義士同香港人！唔會妥協

咁其實我地咩都唔做
先會「攬炒」喎

快啲攬炒啦 我已經等唔切啦

咁又唔得 你都要引佢出嚟掛
你估真係姜太公釣魚咩？

咁不如直接改口號做 「支持送中 」「支持明日大愚」

好 咁你地提議攬炒的話

咁我要點做？劈價賣樓？
咁攬炒之後將香港打到一文不直 然後我又睇唔到你地有咩人才輩出到可以帶領香港重生

不如你地連登仔直接考AO夠40歲做特首或者做官
有權力喇，到時你地想點玩都得啦

大量商舖倒閉 => 租金減 => 創業者創業成本減低及商戶經營成本減低 => 百花齊放百業待興

點解你會覺得「支持送中」「支持明日大嶼」可以引到解放軍？

香港政府唔介意民意上攬炒

因為人地真係無諗過服務香港人

而且香港人連揀政首既權利都無

有Q人得閒攬炒係民主國家1/3人口上街既話個政權極速收皮喇
香港人對住咩勢力啊？唔攬炒有其他選擇咩？話知你咩行動叫到國際出手制裁得架喇，中共care錢>>>anything

大量商舖倒閉 => 裁員潮出現+租金減 -> 樓價+股市大跌 -> 外資唔入+走資 -> 冇就業職位 -> loop
創業都要市場氣氛好先創到

民意爆單邊唔叫攬炒0分又如何

有咩問題, 長痛不如短痛

咁我地佔路遊行示威做咩？
不如一齊搭飛機去美國示威啦

攬炒咪攬炒
憑支那人垃圾級嘅本事同內鬥基因
肯定永不超生

香港又無真雙普選？
你話選就選啊？
連議員我哋都未有得揀啦，之前DQ咗個啲你睇唔到？？？？？？

如果你問我應該點做，我覺得你應該同我哋一齊堅定咁要求政府俾五大訴求，一齊派傳單，去遊行，表達訴求！！
因為如果今次輸咗變一國一制嘅話，共產制度下，你買幾多層數都好，其實佢係話收樓就收樓，強拆就強拆！！你唔俾佢仲可以打到你殘廢添。
唔好以為香港法律而家俾你嘅任何權利你係可以留到2047，好似送中條例咁，就係你買枝電筒佢都可以屈到你要將成副身家俾咗佢。
其實你啲有產階級先應該最反抗共產主義，你先最應該希望最低限度可以永續基本法。
你當然要俾政府知，你先係香港主人，咁你先有機會主宰你嘅資產。

番工啦50k

If we burn you burn with us

焦土派抬頭

攬炒你睇唔到將來
唔攬炒你同我都冇將來
點解唔盡地一鋪?

呢個邏輯值得商榷

唔駛叫我地喇，知你想分化，但冇所謂班後生好醒識得分
總之兄弟爬山，你身體力行去美國為香港發聲遊行既話無任歡迎，識得外國政要仲好，得個講字冇用，去到呢個階段除左政府突然開竅冇人可平息到

鳩估商家應該差唔多黎料

急不及待要玩玩了

真焦土派 全力支持 重推修例工作

由721有黑社會出黎打人果一刻開始

香港已經上左一條不歸路

一夜之間，法治呢兩隻字已經喺香港失效

攬炒咪攬炒
好過不了了之 原地踏步

不嬲都係要攬炒
出解放軍未姐

唔贏唔緊要，唔好得我地輸，支持攬炒

呢樣真

屌你又放負
失敗分化論

佔中都79日
依家60日幾日炸

眾叛親離，唔到佢唔跪
說好的持久戰呢？
依家就差班狗未跪

我要同班自以為唔關事港豬一齊攬炒

見到香港人每次都輸....
所有要爭取既野
最後都係無

民間自發
無大台
不疑神疑鬼鬼
Fact check 獨立批判

請集中五大訴求

好彩冇大台
如有大台 可能唔洗十日就拉完再收買佢話完結同佢會坐監反思

其實咩叫攬炒?會攬到邊啲人
政府官員?
商人?
黨?
其實就算中共 港共倒台都死唔到依啲人

最後都係市民自己攬住死

反正80 90 00後三代都冇未來
快啲一槍打撚死我

你唔攬炒 共產黨都會遲早滅亡啦 我地推快左啫

其實點解唔同意見就係分化?
敢多人唔通得一種意見?

重牛博反彈

對沖又唔做，對美元又唔做，net short又唔做，淨係識打份幾皮野工，怪得邊個

811先滅第一大黨

美國佬都打唔贏，香港人唯有玉石俱焚為地球除害

收成期陪伴廢青毒撚死

點解咁多人覺得結局攬炒係好事今日就算示威者打經濟牌迫政府投降都只係手段而唔係目的，結局當然係政府投降經濟繼續繁榮穩定最好啦況且我唔覺得中國會將攬炒納為選項之一，如果真係發生左，應該會係中共同示威者之間出現左一啲不可磨合嘅意外

有人死先會解決到問題

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

焦土

因為你呢 d 唔撚叫攬炒
叫輸

商家佬同中立撚好現實
係呢 d 對抗既情況
一定係屌易冧果邊
商家佬，同中立撚點解呢單野肯屌政府
因為佢地見到人民唔會退

如果 d 人睇完呢篇野
開始退
上面果2班人就即刻掉轉槍頭

再講，香港經濟差，傷到政權幾多？
咪又係自己食晒

開追故模式睇下我覆咩先啦

獨裁政府權力來源：軍隊
香港政府：警察

除左解決哂三萬老警，重奪權力
仲可以點？

另一個威脅就係令外資撤資，但可以點做到？

所謂攬炒、焦土理念都仲未係好明

好呀

引唔到解放軍 但會加速一國一制嘛
你意思出老解都係想論證一國一制姐?!🤨

一國一制->外資撤離->取消港幣

低質既住公屋 拎宗援 驚咩

將所有野reset 過。 外資會走晒。樓爆，股爆，對於我呢D 咩都無嘅人黎講真係perfect.

最想就係攬住果D 走唔出香港
不過有父幹幾層樓係手
日日都話人地阻9住佢番工果D 港豬一齊炒

解放軍係其中一個可能啦。

如果搏到外國制裁就文明啲囉。

其實外國唔會因為明日大嶼發生就取消港幣，但明日大嶼會將香港啲錢榨乾榨淨。
至於送中條例，雖然佢哋係都會考慮到危機大咗，同埋做生意會隨時被人解決。今次種種事會顯示出政府仲有好多問題，例如睇到香港無自由（集會，言論同示威），

但如果你高歌支持送中同埋支持明日大嶼係表達唔到呢點。（如果用呢個方法我就未太理解，可能之後會多啲解釋PO會明多啲。）

還有五位香港人，因反送中條例逝世;大量示威者給777告暴動罪，罪名成立最少入獄十年;根本777和共產黨現在定性這場反送中條例為顏色革命;一出解放軍;一國兩制正式玩完……

冇攬炒既決心
對家就好容易帶你風向

長痛不如短痛

焦土派或成最大嬴家

我唔怕攬炒 只怕攬唔到班垃圾一齊炒

唔會諗到咁遠啦。目前淨係想見到攬炒。
等D 廢老藍絲同我一齊排公屋一係係南生圍食草

屌你啦 如果你話你自己係香港人仲係咁諗嘅就係戇鳩 依家最想攬炒係個政府 佢一直唔理你就係想攬炒根本係陰謀論 但係我哋就推進自己去攬炒 利申我一直都有去發夢

至少全部人都會冇工開 你有冇經歷過沙士同金融風暴？

其實我想問吓你究竟有咩創意 要創業唔難 利申我都係創業 冇屋企人資金

攬炒囉， 浴火必會重生。而家玩緊兩車對撞，對手擺明合埋眼對撞，你一係都合埋眼一係就比對手贏

啱

遲死同早死既問題，反正都死，要盡力掙札
變2035大灣區法治都係會失消
Keep fighting
我覺得會贏到真普選返黎

係，其實大灣區都係令香港變左新疆2.0
今次只係攬炒

本港股市大跌唔太關社運事.....

問題係值唔值得為左14億人既民主而犧牲香港?

你覺得渣住幾層樓果啲真係會死?
你死多10次都未到佢

一開始已經預咗，就算係攬炒至少我哋爭取過

一定
成個社會黃藍已經撕裂得太嚴重
無論邊一邊贏
都收補唔到個缺口
但有生之年睇到攬炒港共中共
實在太好

沙士咁嚴重唔係淨係因為沙士啦，係因為九七好多做咗大閘蟹都未振作到。
同埋經濟周期係一定有起有跌，永遠長紅嘅好多時只係泡沬。
沙士係北京傳入香港，其實佢哋一開始係贖罪形式。不過佢哋覺得自己有錢咗就財大氣粗。

你賺到大陸人錢好開心嘅同時，係咪忘記咗佢哋都帶嚟好多社會問題？
當年本地BB無奶粉食、雙非爭床位、爭學位。
呢啲問題可能無影響到你，但其實影響到好多人！

我想講小店生存機會姐。
我就無創意嘅，不過覺得如果香港去開創一門事業嘅成本太高姐。為咗生存，好多時都做唔到自己想做嘅嘢，連想像都唔敢，更加唔好講話去試，因為生活成本太高。基本上租，無論房租同舖租都係好貴。貴到係需要放棄興趣。

如果你經歷過沙士，係指當時你已經係工作嘅年紀，你回頭一睇，唔好攞零三年去比，用零九年，十年前去比，而家嘅創意空間係細咗好多。
一部分因為中國崛起，有啲說話係以前可以講，而家隨時以言入罪。
一部分係一個大學畢業生嘅薪金同廿年前差無幾，但生活指數係幾倍嘅時候，你根本無餘力去想像

攬炒後， 浴火唔會重生

香港人仲可能存在, 但香港會永不超生

記得黃洋達講過, 香港攬炒後, 活下來既香港人要去外地繼續保育香港歷史同文化, 傳播俾下一個世代既人, 就算香港玩完, 都要令香港文化留傳到永遠

示威造成嘅經濟影響係短期
真正令外資同有錢人走係大家眼見香港政府嘅盲目短視同為咗命令可以不顧一切，送中條例本身已經嚇走咗太多人，再加埋中央嘅強硬想走唔奇

一係我地嬴
一係一齊輸

All in or they burn with us

走囉 佢地乙啲錢帶得走就走囉
重點
以前香港無周街金行 藥房 連所店個時
你生活得開唔開心？
我地周街都係小店 人情味濃
先出到獅子山精神咁團結
假設樓價回落 租金下滑
香港人就唔洗捱生捱死去供樓
生活指數低

香港小市民或（一定）成最大贏家

屌你啦 又轉倒哂d因果
係因為d大財團壟斷晒市埸
地少租貴 先迫到大家出黎做打工仔
沙士同金融風暴再黎
香港一樣會唔掂
同中國㰖炒係無所謂的

你地有得移民，我地輸左就等入集中營

共產黨：你哋縮呀？咁我又繼續搶錢同送中啦

大家都係自私
你為自己
我都係為自己

支持攬炒

唔想攬炒嘅人
係儲到個錢，有起事上黎去外國
未儲夠更加唔想炒住

香港有邊個年代唔係捱生捱死
到時你人工一樣跌 通縮

你當年冇聽過半斤八兩隻歌？

先破後立

今次都唔得，下次就唔會夠人反抗！真係EndGame架嘞，一定一定唔可以認命，寧為玉碎，不為瓦全！

所以你咪自撚私囉
香港人最鐘意睇人仆街
自己得唔到都唔想人地得到

新加坡名正言順取代香港
中國城市如深圳/上海掘起
香港人移民
香港沒落

低處未算低

呢幾個月情況睇, 一係攬炒, 一係幾年後畀人炒

你都on9，炒股係咁㗎啦
唔鍾意就咪黎財經台

2014大黎生沽兩萬張大期發過豬頭又人血饅頭？
呢D就偶像啦

收皮啦你，自己攬住層樓就叫人唔好搞事，仲屌鳩人話無能力買樓，攬炒就係最好既結局啦

攬炒 其實都唔錯

你同緊邊個講嘢？
我從來唔會屌人冇能力買樓

仲有你唔好以為攬炒後你會得到咩好處
除非你有能力移民
唔係你喺香港只會一齊捱苦一齊食屎

而家就係上層人自肥，資源同財富就截住流向基層同後生仔，既然大家都無著數，點解唔攬炒？相信好多基層都樂意睇到

我淨係知道而家年青人幾努力都好
都未必可以生活到，想話簡簡單單買層住得人嘅樓都唔知要花幾多個十年去儲個首期
再供一世。呢個社會對佢地又公平咩？
你當我自私lor

哈 我根本就係負數歸零
而佢地嘅身家會大幅下降
我唔覺意我會蝕

其實最大問題係如果中共真係拎左香港幾千億美金

到時大鱷一下追擊就食屎，到時港元守唔住就大幅貶值，然後會發生擠提禁美元情況，再者有好多人跌樓，繼而引發真暴動

中共有兩個做法，前者用自己美元幫香港死守，因為香港係吸美元既地方，無左佢基本上中共死硬，不過中共自己都泥菩薩過江

後者就係暴動個陣就鎮壓，不過美國基本上會制裁中共，例如凍結資產，到時美國連錢都唔洗還俾中國

仲有就係香港經濟下滑緊，一個唔該引發大量失業潮，到時連工都無，無論係租樓定買左樓供都會非常大壓力，香港既壓測都係建基於你份工唔會有事，如果失業既話，就算點測都係無用

而家其實唯一解決辦法就係中共跪低，肯開放市場，買農產品，尊重人地知識產權，開放互聯網等，不過呢個係會令中共倒台，唔覺得佢會學蘇聯咁自我收皮

就算食人肉饅頭，但而家係一沉不起，03 08返到黎係因為中國熱錢
但而家中國都食埋屎，而香港太依賴中國，其實會一齊仆街
而最驚既情況，就係港元真係守唔住，就算你點食人肉饅頭，港元都係大幅貶值，身家都會嚴重縮水，呢個所以話會引起真暴動既真正原因

我淨係知攬炒完你之前得唔得嘅之後一樣不會得到
而到時想經濟復甦就更要依賴中共打救

結果係點都一樣係焦土派贏

咁又未必得唔到

終於可以正式回歸一國一制
擁抱大中華
遷移大灣區
諗起都興奮！

其實最大問題今次係中共都有問題
而家中共負債率高企，本身無貿易戰都係食屎
而家有埋貿易戰就加速左食屎結果，到時有錢睇下走唔走到，走唔到就食屎
至於無錢其實都係無錢
所以見到好多有錢人都走左佬

有質數

攬炒咪攬炒

咁仲諗D咩，索性攬炒啦

一個po釣曬d藍絲、左膠出黎

係香港獨立

就係要攬炒

攬炒

如果你係樂見其成
咁你繼續令到攬炒發生啦
相信你既意願會指日可待

放心吧，唔止我，大把人一齊發緊夢
攬炒正呀

大家一齊攬炒

係我就 全力支持重推修例 完全焦土

我願意

解放軍入城, 提早真回歸
政治清算, 窮撚香港人繼續含撚準時返工, 完

最唔想見到但係攬炒後最有見到嘅結局

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

攬炒睇下邊個傷啲

無人話唔捱得
但你捱得黎有希望先得㗎
而家要做到退休都重供梗樓咋

你未答我無晒金鋪藥房連鎖店開唔開心喎

我想要翻以前既香港咋一齊食茶記都開心

其實唔會同中國攬炒㗎屌你 香港人揸住樓嘅 經歷過沙士 一定唔撚會 咁易放樓架傻鳩 大把有樓嘅人都係藍色 佢驚閪中國啊 仲有一定係有啲人要做打工仔㗎啦 唔撚通個個都老細 全世界b2b?

老實講沙士嗰時我係小學 但係我而家已經係老細 完全冇屋企人幫

點解你會覺得唔影響到我 其實你覺得落去嗰班大陸佬會離開香港咩 個問題係佢哋更加直接融入香港 攬炒嘅係邊個輸姐 中國已經利用完我地㗎啦 佢有咩輸唔到 你睇吓上海同北京你覺得冇外資咩？認真理性討論唔想嗌交

一、如果北京已經唔需要香港，一早出咗坦克。就算唔出坦克，都唔會咁低調咁只係搵啲打手去處理呢次危機。
二、北京上海取代唔到香港，係因為香港法治，以前有ICAC令佢哋放心投資。香港表面上仍然有集會、示威同言論自由，呢啲條件係對外資人身安全保障。仲有之前有新聞自由，呢啲係代表有嘢監察到政府，唔俾佢哋胡作非為。
三、遇到問題，每個人處理手法唔同，有啲人會覺得由佢啦，接受同妥協就夠。有啲人會反抗。只係反應唔同。
今次之後，香港啲外資真係可能撤走，但問題唔係示威者到，係政府唔願意履行一國兩制同基本法先。而且仲用強硬手段去解決紛爭。咁樣等如話俾外資知，只要唔妥你，我都可以制裁你，所以今次條例先反抗咁大。

我再一次重申，我哋係無得輸，香港無可能好似咩都無發生過咁。反抗被壓迫嘅人唔會，政府更加唔會，佢如果勝利，只會用更無理嘅手段去制裁。
無一個人可以置身事外。

歷史嘅教訓冇一個地區會永遠繁榮

個人覺得今次香港都係會攬炒

歷史嘅教訓

地球上冇一個地方永遠繁榮

所以估計香港今次係攬炒

因為一旦比香港民主自決，先例一開，其他既地方都有機學香港咁上街示威，勇武抗爭，到時真係一發不可收拾....

攬炒，後生仔損失好少，班既得利益者損失慘重，所以，五大訴求，缺一天可

憑香港依個地方，炒完唔洗幾年已經回覆強勢，但財富可以再分配，後生一代唔怕炒啊

炒曬佢 都唔會比你呢啲無良大商家 有好日子過

同意，香港係一塊福地，炒完好快回氣，財富再分配，社會先會和諧

其實呢，就算香港社運輸都好
trump基本上已經全面同中共開戰,除非中共認衰仔，不過認完衰仔其實都會爆,係有美國幫佢，然後開放市場改革
不過唔肯認衰，基本上得番食草，而中共咁多年歷史係寧願人民食屎都要保政權
至於香港點死要睇情況，假設真係俾人拎左幾千億美金，人地大鱷沽港幣基本上聯滙玩完，到時香港應該會有真暴動
如果聯滙無收皮，股樓都會食屎，中國唔會好似03 08咁幫，到時唔知香港要食幾耐屎，問題仲嚴重過03 08
其實香港點樣都無計，好被動

G持攬炒

有咩輸？
無野好輸

攬炒？
你地何德何能攬炒？
點做？
咪傻啦

美軍來了我帶路

啱呀😀😀叫何君妖、林病留係中國呀！13億人需要你地！

藍色就唔驚中國？你傻鳩
邊個搞佢d錢就驚邊個
無人話要全部人做老細
我係話本來可以好似台灣咁
創業成本低好多
但就係香港而家大財團壟斷晒

中共背後死要面

個人認為
呢兩大國家級社團嘅埋牙
隨著啲牆頭草騎牆派由原本一邊，陸續歸向另一邊之後
可能會有些少零星大單嘢臨死反撲
跟住就只會係單方面大屠殺，圍剿
特別係最冇退路，最冇實質背景勢力嘅
香港老黑
上面習派有幾痛恨班官黑互為勾結
點樣打黑與及作其保護傘班官
係有辦你睇
所以
呢排喺香港最前線嘅所謂正義之士
淨係睇佢哋嘅樣同說話
就知大部份都係老黑

識買了

靜靜地贏唔得既

反正一無所有

香港人唔開心個個禮拜去遊行所以零售同食肆會賺少咗。
但樓市，至少白衫佬所在的新西，樓市未跌到去年半買入價。所以唔擔心。比較擔心大陸發窮惡，發行匯率兌換券，有廁紙換走香港啲銀紙。
#新西業主。

未必攬炒

義士只會愈來愈少

好多人話攬炒，事實最尾得香港市民炒，高官就自肥

發夢果陣聽到習大大而經開佐會議講話唔介意犧牲香港個獨有地位環境，錢銀係小問題！只要保全到距既權利去控制就得喇喔，🙂

習帝唔同江派
錢對佢唔係乜野黎
最重要係keep到威權
睇返以前老鄧江派胡溫都冇而家習帝玩到咁高壓

真心講句：
預咗攬炒，經濟好時，小市民唔單止分享唔唔到好處，更要受苦於租金不斷上昇，帶來物價通脹，生活質素反而更差！咁倒不如攬炒大家一齊死！能夠有生之年經歷到大時代來臨，此生無憾！

We have no stake in the society

最好,大家一齊仆街

攬炒無問題，自炒先係大問題。

民建聯又出聲明 爺西又落左order 可能真攬炒

隔離見倒兩個PO又係吹呢種風

真係以為攬炒？
有外國護照個啲著草走人啦
冇個啲老解入黎都係瞓覺先

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

試問30年後，香港仲有咩本錢同人攬炒？
中共：30年後，合法收你皮